有無曼城手足已經轉捧利記？

有心唔怕遲

我認我係glory hunter 想同利迷一齊分享冠軍喜悅

你幾時改名熱刺球迷

真

做住1年利迷先

樓主就唔好啦
已經多on9

我唔on9